13446買左 5000蚊 賺緊10倍

末日輪威力真係痴線

有無人知幾時先會羅到錢？

勸巴打賺完好走, 因為遲早輸返俾佢

點解唔平左佢 抽高咪慘結算